捐左錢俾立場未呀？

立場姐姐尋日直播都被撞傷呀！
冷氣軍師每人捐D都好快攪掂
救急扶危 天經地義

捐咗

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

究竟係立場姐姐定妹妹？

戴眼鏡o個個係姐姐？

記得順手捐埋星火

推, 已課

push

推

要月捐，唔係捐一次就算呀

未

大大力捐

阿藍， 把聲沉少少講野慢d 果個=姐姐

捐咗啦

cut哂d慈善捐款去課

巴打對女女瞭如指掌

利申：真心唔識分

有返工就考慮下長期月捐，無返工就幫手叫人課

你都幾夠膽